不要說「香港人加油」，試著說「香港人反擊」

認同請分享

Try not to say “Hkers add oil”
Try to say “Hkers Strike back”

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

fight for freedom

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

agger

反擊啦香港人

TAKE BACK CONTROL

睇下太子
唔反擊點對得住手足呀

係咪想贏
係就一齊打狗啦

講加油真係好撚柒，仲要大部分講加油嘅都係講完就返屋企。。。

再退縮同淆底獸有咩分別

仲想贏就一齊推post同埋下次行動就打狗啦

Push

反擊呀

革命不是請吃飯呀屌

有時好想嗌「香港人必勝」
個勢都勁啲

支持幫推，每次邊走邊嗌口號都覺得自己好似喪家犬，我地要贏，要反擊！